幾時會開多幾個分區？

好似唔係好夠